出去要拎背囊 口罩 帽 水 毛巾 衫 褲 預左多到自己拎走

加油